九巴app食左屎？

之前都唔係咁準㗎啦
今日仲嚴重咗
爭成20幾分鐘
望住架車仲有20幾分鐘但係到咗

今朝出門口全部巴士都係20mins 以上

成日有鬼車

打去投訴又無撚用

諗住的士就見到架巴士
前所未有咁吉終於有位坐

世界級垃圾

似係壞左

心諗平時 7點半 一定有車，屌你今日仲要等15分鐘，仲要等等下冇撚左，而家要搭城巴尾班，遲到啦仆街

今朝112話15分鐘之後先有車
睇完之後架車嚟咗

不嬲食開屎
試過㗎車話2分鐘到 結果等咗10分鐘up

係今日特別垃圾

出唔到實際黎緊既車 全部淨係show廿分鐘以上預計班次

然後仲夠姜逼我睇4秒鐘廣告

壞撚咗啦
全部都係假

原來喺壞咗搞到我驚遲到撘咗黨鐵
嗰app都喺顯示下班17分鐘

我今日撘小巴

搞到啲人恐慌性上晒一架車有位坐都變冇位
但求有車就算

多嬲都鬼車
無車扮有車

好彩坐總站車
(不過都係要返工

On9

我信左佢，大個便先落去搭車，而家攪到要搭尾班城班車，實遲撚大到

我剩係知係九巴1分鍾就有120秒既流走

屌，我有架好似準時，其他全部錯晒
屎忽撞棍咗上咗班啱嘅車

尾班?

今日啲司機好似早左開車，岩先架車應該54分先開，個司機51就開左，不過個站長叫停左佢

投訴比區議員
議員搵人睇班次
九巴有人見到就會多返班次

投訴永不成功

可能係P車

我見到54分鐘嚇咗一跳

平時搭開7:30，而家要搭最後果部7:50，我實俾老細捉入房屌

特別班次黎

以為自己手機壞
今朝搭開個三架，平時班次密或疏既都係廿分鐘
我跟返自己平時時間去搭車，照樣有原訂個班係到

今日又有遲到既借口

垃圾app, 廣告最快

唔會咁同老細講啦⋯⋯咪由得佢hi我，又會話後生仔要準時，早個鐘返來做野仲好，果d

睇見原本兩分鐘彈返上十五分鐘覺得唔對路 即刻開第二啲埋站嘅車睇時間 結果全部都話未到

唔怪得小咗人搭

成撚日都係話幾分鐘後有
預好時間諗住實無死
點知永遠都要等多十分鐘起跳
準時都變遲到 唔撚知點預時間

真心想知佢個app係點運作
咁多年都可以唔準又冇改善

apps 問題，巴士班次正常

用MOOVIT啦
九巴好撚垃圾

我都係特登兜路搭黨鐵

個App明明寫仲有10分鐘
但我就黎行到車站時 見到架巴士到左
搞到我要跑去追車
九巴App我屌你老母

呢班車下一站係崇光百貨

我都見架車無限延遲
迫於無奈下唯有搭鐵

另外係班新巴之前
仲有兩班九巴

我在新蒲崗等九巴，班次正常，只係apps 傻咗

原來唔係淨係我搭嗰架
本身搭開0738嗰架，0728出門口就岩岩好
0725睇都見仲寫住13分鐘後有車
一到0728出門口嗰陣就見唔返呢一班，變左show一下班車0750到
以為自己miss左班啦
咪睇下下幾個站有冇啲係即將到達或者2-3分鐘咁樣
呀屌你又冇喎，個個站都20、30分鐘先有車
點知一落到去巴士站就有車
好彩冇怕遲到走去搭黨鐵

我本身係諗住搭7:16開個班
去到我個站大概21分上
跟住去到睇個app要等15分鐘
現在睇完之後兩三分鐘架車嚟咗

唉屌，same here

原本見到10分鐘 去到個站果陣見到30分鐘 諗住係個app壞左等左10幾分鐘又冇車 走左去搭黨鐵 最on9係要搭翻轉頭

痴咗

咁撚多嗲 自己揸車囉
乘客幾時會大過司機
比個幾蚊 以為自己老闆坐緊maybach

即係班次正常

見佢寫仲有三十幾分鐘
差D想跳上的士

總站都成日有鬼車
一個月三四次

八分鐘嗰個正常

以前都冇架啦，咪又係咁搭

冇錯

一樣好彩跑到追到

我都係咁 好快有車
不過個app以前都試過咁 所以照等多數冇死

鬼車話仲有幾分鐘 但廿幾三十分鐘先到 成日都係咁 其實我可以撘綠van 如果知要等咁耐點會等dklm 可能想呃生意

淨係試過一兩次唔準，次次都準

係個app廢啫

淨係出到未開嘅車，行緊果D 就無左，個系統壞

邊架咁開心

我睇住佢走

968

⋯嗰個係N73囉…通宵巴

仆街 我信撚左 轉左去搭鐵

邊個得閒同你相認 分分鐘都有人等巴士

我都係搞到我破咗界搭鐵

趕時間搭車
然後每次開app彈個濕鳩廣告

今朝返工搭機場A車，出門口見到平時班車冇咗

諗住call的士嗰時架車到咗，個app顯示仲有廿分鐘

啲車真係小過平時
搞到我遲大到

較早前紅隧九龍入口，近理工大學快線的交通意外已清理，現時公主道過海，龍尾：愛民邨；漆咸道北過海，龍尾：鶴園街；加士居道過海，龍尾：果欄。
2020-11-19 HKT 08:10

我都多數照等
因為我搭個站近站頭
塞車都好都遲極有限
而每班車站頭開車時間都固定
所以基本上誤差都好少

有啲係成條路線中間上嘅都唔知點好

九巴壞咗呀 但有車嚟

原來今日大家都係咁我仲以為今日咩事 下班車57分鐘 嚇到呆左

戇撚鳩就係呢啲仆街自私揸車撚淨係掛住自己
如果個個都搭公共交通工具仲點會就塞屌你老母

個app壞撚咗

見到半個鐘後先有一班，巴士站仲要無曬人。搭左的士返工，屌

啲班次正常轉車站啲車咪又係排哂隊係咁嚟

最準時就係廣告，一定彈出嚟

年中[left[/left]都唔知俾佢食幾多數據

我岩岩等個架都50幾分鐘，見唔對路，唔會個app壞定真係等禁耐
有同個方向其他車，照跳上車

最憎就係平時個app話仲有5分鐘黎
跟住轉個頭再睇屌你又係5分鐘
一係你就一開始預多d時間啦
又要不停咁陰d陰d咁加長個到站時間

同呢d人嘈黎做乜，d概念都錯曬。

因為個個都以為有排先有車
去咗搭其他交通工具

HK NO IT

其實我到宜家都唔知佢點運作，每架車有GPS?

應該學城巴咁整個到站距離

睇一次笑一次

我仲以為又係塞車

原本個個都係咁

其實呢… 以狗巴為例，個carlo返到總站如果唔記得喺站長室拍卡，咁佢跟住再開嗰班車個報站時間就會冇撚咗…

入觀塘果啲垃圾班次日日都壞

same一入閘望返出去就見到架巴士到站

如果時間充裕嘅就預嗰個時段最疏班次+3-5分鐘
譬如佢話5-10分鐘一班嘅，就預等十零分鐘
咁都冇車就走，因為有機會係佢食咗班車

塞車其實係會見到架車永遠停喺某個時間，等幾分鐘見嗰班車個時間冇變化就應該走

趕時間就一定頭也不回搵第二個方法行

有時唔係要個人就隻垃圾app，係要諗下contingency plan

今朝就係咁樣，搞到要搭的士

佢預多咗時間
但嗰日死好彩順晒燈，冇輕鐵，冇乜客，個司機手車爽啲
結果明明寫5分鐘，但3分鐘就蒲頭搞到你送車尾嗰陣
你又會屌佢嗰5分鐘係呃鳩你嘅啫

睇到站時間既apps 整個全版廣告真係痴撚線
Banner 廣告都話好啲

個垃圾app廣告又多，有時又唔撚準

今日真係唔知咩事 見要等成9個字一班
諗緊轉唔轉火車之際 就黎左一班

今朝睇全部都20分鐘以上
但我搭開果架都係無影

妖…我果班無影呀…

免費係咁上下啦

個垃圾廣仲要一開app就阻撚住曬
趕時間真係多謝佢

班IT狗真係垃圾黎

第一班係咪遲咗呀…我唔見班車搭咗102

唔清楚 我係搭第四班 (0716蘇屋開)

邊班

上星期已經開始係咁, 總站開出既車會冇左個到站時間, 要自己預番時間

一向都係垃圾

搞到我即刻搭村巴

第一班…

其實有咩理由公司app 會落ad 架
一開app 就全頁ad

每日都起碼有10分鐘落差

要明白就算個app唔壞、冇鬼車，呢啲巴士到站時間都唔會準

爭盞紅綠燈都爭幾分鐘，仲有等埋站、上落車又要時間

新城冇試過壞 九巴真係垃圾

屌 嚇撚到我今日改搭西鐵返工

我媽朝早返工都係咁 等到佢燥底之後去搭鐵

所以如果係喺總站附近上車嘅話
總站開嘅時候就最好已經到要上車嘅站

返工朝早時間成日咁，特別係93A

平時搭咁上下時間
今朝一睇就知個app壞左而唔係爆大鑊啦
咪照等

臭你又奶？

又唔撚開API俾人搞

佢做到8-9成準都接受嫁啦，趕時間就唔會坐巴士啦，以前無app 咪又係咁等

當然有改進空間啦

無apps我先唔會等巴士
等到傻鳩都無車

九巴個預報係越搞越差
新城準確好多

再嘈車都唔撚開

但個app design user frdly d

真 新城app好反智

下面條bar會跟版面轉
睇睇下路線想睇返bookmark有車未 揾唔到個制

但成日彈廣告真係好煩
趕時間睇到站時間仲要食你幾秒廣告
唔知新巴有冇
同太唔準
有時話仲有五分鐘
等多五分鐘都可以係五分鐘

真係垃圾app黎
香港既IT係咪真係咁差?

都話咗㗎啦
九巴正經嘢唔做
而家仲走去玩儲分送禮
搞惦啲車務先啦

今日係壞咗

等到 2分鐘, 又會跳番去 10 分鐘

冇左架車先最嬲
有次沙田坐88
條龍打晒蛇餅
咁見到第二架同第一架相差3分鐘咪等下架
屌喇星 冇車到
之後又要等15分鐘

九巴Apps好撚食電又唔準，删左好耐了

我都係 以為miss左走左班車
心諗做咩今日咁早到

今朝見到班車要十幾分鐘先到，本來打定輸數要搭铁
去到站頭又啱啱好有架貴嘅P車埋緊站，老死都跳咗上車先
可能本來等一等就會有平時架普通車嚟

明顯係站長見班次太疏, 踢車去中途起載, 通常加班車都冇喺 app 出現